香港越嚟越墮落,因為有班警察

警察係一個(執法者) 執行法律,
但現在已經本末倒置,冇人再記得(執法)先係佢地既職責
權力過大 令到佢地覺得自己優異過人
👮🏻:我係呀sir 再嘈就拉你返差館慢慢玩

眼見現在的警察唔似警察 更似有牌古惑仔
只有我串你 你冇得還口 只有我打你 你冇得還手
皆因我係呀sir👮🏻‍♂️

只會靠(呀sir)兩隻字搵着數 ,推 側 閃 避 射 全部做齊
唔係話市民睇唔起你學歷低, 而係根本就係你地自卑
要靠侮辱別人 來取得尊嚴 其實係十分可笑

簡單例子
人流管制時, 對市民呼呼喝喝, 趕狗咁趕, 有人出動警棍添
高層覺得操守冇問題 因為冇禮貌,凶惡就可以令人害怕😱覺得自己超越過人,追求個份虛榮感

透切大帥哥名言 誰大誰惡誰正確👮🏻

今時今日D警察已經好善良啦

正皮你啲emoji 👍

推

其實97前仲衰
有咩事就遊蕩拉你

而家咪後退到97前~~

仲要向6、70年代倒退